道指跌到仆街

咁就叫仆街?

放假前最後一插

未完場啦 道指未到收市都未定結果 哩期日日都山水畫咁款啦

APPLE帶頭轉向 ,.
收市應該會升

1%都無叫仆街

跌到仆街

樓主仆街都未到道指仆街

跌雞碎又跌到仆街

MOLA MOLA

咁叫跌到仆街

咁聽日含指叫咩

去到最後半個鐘先講啦

跌3%先再同我講

跌得嗰少少喺度呱呱嘈
證明呢度好多賭仔
難怪之前輸到你地班友仆街

其實無論道指升定跌，港女都跌既

真係好L慘，自從97之後
港女變咗大戶ATM

關97咩事

港女市場好似不嬲都咁西

跌都俾你燈到升